想買新袋用, 有冇好介紹

Prefer背囊

梗係SPI
非潮牌 護腰 護背 護銀包

Budget?

塔單問
想要個唔好太大嘅backpack(瘦撚）有咩推薦
筆直 3~4k

lm

Cdg daypack

Dr.Kong

專業嘅象徵

Saint Laurent?

3-4k wor...?

都係3-4K, 返工同出街用都得,
本人個人都算橫, 所以唔想用太細粒嘅袋

你個名

之前ks 買左個呢個，咁耐以黎最好用既backpack

巴打依個唔錯wor,幾實用咁

近排興Peppa